人係咪總是貪新厭舊？

尤其是男人 係咪不斷求取新鮮感先開心？

女人咪一樣

唔係戀舊多咩

如果未屌過呢

無一齊 只係覺得佢當d女係玩具 玩完一次就唔要 揾過另一個

所以女人咪要保鮮囉